Dg xato die Gräfin Elisabeth Bose, Tochter des Königlicher Sächsischer Hofmarschalls herrn August Carl Graf Bose, am Leben, wird auf deren Verlangen Seiten  eines Keiserliches Gemeindegerichts zu Alt-Anzen am 2t febr. attestirt.
 
Samul Zimmer
